食煙同飲酒真係咁危害健康？

屋企件垃圾54歲左右 日日食4～5次煙
日日飲啤酒 一日大概飲2~3罐/兩枝啤酒
唔煮飯 唔食菜唔食生果 日日飲咖啡同茶
點解仲係冇病冇痛日日都好撚想佢快啲死
點解一個人咁既生活習慣都可以行得走得
雖然唔可以用一個人屌哂一船人
但到底啤酒/煙/咖啡既禍害係咪吹大左街邊啲廢老都係行得走得擔住口煙

未咁快

統計學上真係容易啲生癌
佢冇事係佢好彩

未到姐 可能有事唔比你睇到

Ching跟得咁貼即刻覆

可能真係時辰未到

Ching 我追蹤左你
你一開post我就見到

家母不煙不酒，四十出頭就肺癌走咗
家父食煙食到五十幾先戒
於九十多高齡因機能衰退過身

呢兩日娛樂版都有個前無記、港視男藝員
不煙不酒定期運動
結果一發現就係肺癌四期

我都有追蹤你快到你

睇黎呢啲野真係人/命既問題
Take care bro

咁撚悶 機不離手基本野
幾時gta

家父50歲唔煙唔酒冇不良嗜好 但早2年都驗到有第一期 好彩發現得早做得切手術

人生，就好似飛機餐咁：
咩都係整定嘅

醫生有冇講點解？

可能佢本身擺到一百幾十年
一路折壽都未死得住

聽得最多係基因特變

個次聽tvb講食得煙多同飲酒多會增加患胃癌機會

佢都係慢性自殺緊！比D耐性！

有個廣告講到明吸煙引致癌症

屌，同我屋企件垃圾一樣，我仲要焗住食二三手煙

慢性嘅
五十幾歲未係好大獲
到七十歲後就開始仆街了

天要你死,你無得唔死

幾多年前開始？

有歷史學家覺得大眾放大咗煙酒嘅恐，以前好多人咒老毛同老平，佢兩個一日食幾包，但係如果你用呢一刻嘅角度睇，佢地冇可能有咁長命

Exact7ly
我就係見到其實唔少上左年紀既煙民都仲係生勾勾
再加上屋企果件
所以成日係到諗到底煙/酒既殺傷力係咪吹大左